豐富晚餐

紋身自爆

係咪好想食？

紋身

台灣邊度

對唔住大佬

好耐咖喇 媽咪唔知

桃園

媽咪 好快會知

仲有好多媽咪唔知

讀完書返到香港好難會唔知喎
仲有咩秘密先

又想放屁？

會唔會拎個十字架認人

你聽過我放屁？

我以為仲有好多媽咪
睇完你呢句先get到

你好可愛 笑左

我第一眼睇都係咁覺得，睇咗兩次先明

其實你係巴定絲

多謝

原來唔是得我咁柒

對唔住 我錯

做咩唔答巴定絲

個ac有2個人用
係飲食台我係絲

起底見到第一個非飲食台po係成人台

唔係我黎咖

快槍手黎

第2個用到依個ac污糟哂

我都見到，所以好疑惑

假膠黎啫

睇我食啲野就知我係絲 係飲食台

淨係覺得你好似好細食

係就好 我大食到嚇親人

是咪肥妹

睇手唔似

Btw 大食晚餐又食咁少

依加興微胖

我食完晚餐仲食好多辣殺咖

夜市
雞排珍奶？

係台灣已經食到厭
我最鍾意地瓜球

成人台

我去過咁多次台灣都無食過地瓜球呀
我仲以為唔好食添

我最中意雞屎忽！！！！

扮無上？

真係無

好pure呀弘b

啲時間拎哂黎食野

好好食咖！好QQ個口感
仲有鹽水雞都好正

我冇食過

返唔到轉頭 好香

我又去左全家7仔買辣殺